美國Minneapolis發生槍擊案，一死11傷。市民致電警局求救冇人理。

BLM示威發源城市Minneapolis發生槍擊案，一死11傷，暫時未知有冇人被捕。
眾多市民打電話去明市警局尋求協助，但冇人應機。

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

回力鏢

唔係解散咗咩

721?

6.20唔見人?

黑暗兵法

好明顯係

解散！ 警隊大解散！

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

Minneapolis is yet to provide any details of what a new law enforcement system may look like, although Bender conceded there will still be a police department in the short term.

未正式解散。市議會通過，到真係做，需要時間。短期仍然有警隊。

721

睇住美國一步一步邁向深淵

侵侵真係要開戰先可以轉移視線

721 就唔會啦
BLM回力標就肯定

即係democrat版721

721係警黑勾結
MINNEAPOLIS只係無警時份姐

左膠害死美國

咦 民主黨洲份 轉風了？

真係冇警察

721再現。
世上所有警賊都係仆街陷家剷！

輕輕一推

美國有第二修正案 有時候要靠自己

咪解散左

目前明市警局未正式解散。傷亡數字都係明市警方公布的。

721 唔見人

點解美國越來越似香港

樓上班左膠越黎越肉酸

一睇到單新聞唔係講極右分子持槍恐襲
就知單野一定係BLM支持者槍殺反對派

警察唔敢出黎係驚撚左你班左膠又話佢歧視黑人

西雅圖咪一樣
佢地趕走差佬，差佬話我唔敢入黎喎
尋晚就槍殺案

民主自由擁槍就要承受後果

回力鏢到

一陣原來開槍既係黑人
一開槍又俾人告murder
咪好撚無辜

而家左膠惡撚晒

美國721

呢D野你地自己左膠擦掂佢啦

因為背後主謀都係共產黨

手足

玩到槍仲call差佬有撚用

班警察唔係under dem架咩

班警察唔憤氣俾人解散，特登唔做野

算唔算係藍絲嗰種有事唔好搵popo系列

blm

如果傷到一個黑鬼，啲美國差佬又要拉又要炒
美國差佬咩都唔做最好，由得你班左膠自生自滅

點解玩槍唔call得popo

比黑鬼搶槍,再開埋槍先還擊都老謀,要死刑

樓上已經一堆弱智左膠

美國警察未來內部指引：
見到黑人罪犯應該舉高雙手，乜都唔好做

拎香港比較真係完全錯哂,
絕對唔係721性質,

香港721係
黑社會傷人果邊(白衫人)=政府side
黑警=政府side
2邊聯手打
求救示威者=反政府side
先用黑社會打示威者, 再特登唔派黑警出現,
係黑社會黑警聯合的政府side自導自演

美國明市槍擊係
BLM槍擊暴動果邊=反政府side
美警=政府side
求救BLM=反政府side
係美國完全相反,
係BLM自導自演, BLM係加害者同時係被害者

所以絕對唔係因為美國警察對抗示威者,
而將香港黑警同美國警察畫上等號,

要類比的話, 應該係將香港黑警類比成美國BLM,
而且你有冇聽過BLM d人支持香港?
支持BLM 果班垃圾一俾人問are u stand with hong kong? 就即刻封鎖人twitter, facebook 唔俾人問

相反美國警察係香港示威時, 有好多次都出post stand with hong kong

trump爺： 每個人都有槍就唔會發生

槍權就係為咗呢啲時候存在架啦

去到開槍咪又喺話你老謀

抵撚死 自己受吓啦

想問下, 已經有source 知道邊個係兇手?

FAKE NEWS

眾多市民打電話去明市警局尋求協助，但冇人應機。

邊度有講呢句?

MINNEAPOLIS — One man is dead and 11 people suffered non-life-threatening wounds in a shooting in Minneapolis, police said early Sunday.
Minneapolis police had first said 10 people had been shot with “various severity levels of injuries,” but revised their total in a tweet posted just after 3 a.m.

The name and age of the dead man weren’t immediately released, and it wasn’t clear whether anyone was taken into custody.

An initial tweet from Minneapolis police advised the public to avoid the area in Uptown Minneapolis. The address provided corresponds to a commercial district, near Landmark’s Uptown Theatre and several bars and restaurants. Minnesota began allowing bars and restaurants to reopen with limited service June 1 after some six weeks of closure because of the coronavirus pandemic.

ADVERTISEMENT
Photographs posted to social media showed windows at the theater and another storefront shot out.

Screams were audible on a live video posted to Facebook that showed the aftermath at the scene. Small crowds of people gathered, with some crouched over victims lying on the pavement before police officers on bicycles showed up to attend to them. Splatters of blood were visible on the pavement after the victims were taken to hospitals.

The area is about 3 miles west of the Minneapolis commercial area and neighborhood hit by rioting after George Floyd’s May 25 death as he was being arrested by Minneapolis police.

Floyd’s death has sparked a move to overhaul the Minneapolis Police Department, with a majority of City Council members pledging support for dismantling a department that many community activists have called brutal and racist. That’s prompted pushback from opponents who question how citizens will be protected from violent crime. Even the most aggressive proponents for change have acknowledged it’s many months away and they’re not sure what it will look like.

ADVERTISEMENT
Calls and emails to Minneapolis police seeking more information weren’t immediately returned. Further details weren’t immediately available.

似係有心破而後立黑暗兵法
你睇D片黑人開始緊逆歧視白人緊

笑撚死

死篇文都冇講邊個開槍同埋警局冇應機

成班衝出尼做判官

見到黑人犯法
邊個敢去捉 俾佢告返濫捕 俾人革職
BLM有光環 冇人敢掂

美國不嬲有呢啲問題

唔好發大件事

啲KKK真係開槍

唔係左膠爭取架咩？

都係Turmp既錯

美國呢d槍戰應該好閒 當地人當食生菜

我個陣去加州玩d當地好耐既香港人都叫我地唔好夜晚出去

Calls and emails to Minneapolis police seeking more information weren’t immediately returned. Further details weren’t immediately available.

如果原PO係講呢句既話, 只可以話你要重讀英文

佢講既係槍擊案之後問警方攞詳細資料未有即時回應。

你唔係預佢地喺星期日凌晨會有人可以發到稿嘛

Meanie絲
原來你反女權大愛左膠

同衰仔樂園第19季第6集有種似曾相識既感覺

班美國差佬個心一定同721嗰次一樣
不過白衣人呢個角色係乜人扮就唔肯定

結論：天下做得警察嘅都係死仆街

人民蠢或政府蠢/仆街都係死局，兩種情況分別發生係美國同香港

點解咁多人唔撚睇內容咁易比人帶風向

721係扮冇警
呢單似係真冇警

唉，DP又做咩撚嘢？

理論上有槍先保護到自己
自己生命點解要由人地保護

呢個場景熟口熟面

𠩤PO出尼解畫未?
定係你唔澄清係別有用心?

回力鏢未

天下烏鴉一樣黑

pin this

侵爺既票源係美國傳統保守派 即係有槍果批同藍領果堆 基本上大城市都係左膠當道

621 唔見人

呢次我 agree with you
睇新聞真係要睇到尾

英國亦發生恐怖襲擊

621唔見人

21 June no show

待解散警：食下冬甩嘆下咖啡好過你老母一陣中槍了又俾人屌

正想講

係報紙佬打去訪問冇人回應 變左報警冇人聽

好撚癲，回力標，班窮L黑人玩大咗

咁全部等坐監都得啦，收咗錢又唔做野

上次黑人醉酒佬搶電槍發射 都革職+告
我係美警既話就問清楚犯人咩膚色同揸咩武器先去現場
陣間槍手係白人警察係黑人或者調返轉又要坐監

佢地係先打死人，再唔見人

你見我每次都貼汁

就知我最憎呢D盲撐盲反既反智行為

樓主就係要依啲
大把人係咁621 721 證明樓主計劃死功

冇法，而家好多都有晒立場
睇新聞唔睇到尾就唔知中間細節
民調都係

Fake news

天下黑警一樣黑

唔好覆好過
等陣連登仔可能又唔知俾人擺左去邊度話反blm far right

D左膠之前唔係話，保障社區安全唔一定需要警察咩

推

FAKE NEWS 即BLOCK

上面成班話回力鏢既連燈仔中哂回力鏢

心水清

極左主義鐵拳

唔係解散左咩？

其實721都係無警時份
第一次知道狗屋可以落閘

成幾個鐘admin都唔flag個po fake news

係咪又係民主黨洲份

美國有槍ga
啲人可以反打開戰
脅持警察家屬都得

陣間警察開槍又比班黑鬼追究

天下警察一樣黑

police officers on bicycles showed up to attend to them.

無警?

連登而家係有人系統地令香港人仇視美國民主黨

原因係咪已經廢事諗

唔好同721比啦

721好明顯係警官鄉黑有預謀合作

大家應該仲記得721兩三日前大陸課金俾黑警同鄉黑共狗做野

冇人話721有警察幫

只係721 嚴重過美國今次搵唔到警察
721係香港警察故意勾結黑社會

又一位中招

Literally 無警時份
因為解散咗

係咪咁啊,成埸運動要操控咁多人使好多錢㗎喎

所以香港唔可以解晒警隊

有其他紀律部隊㗎嘛,抽啲出嚟組成臨時警察咪得囉.

點解回覆講哂原po fake news別有用心你地都可以傾得咁開心

fake news

幾萬人既空缺邊有可能可以頂替:o
仲要好多特別部門外人根本無可能跟到

美版721 dllm黑警

啱

FAKE NEWS

樓主post 完fake news 就潛水

藍絲:肯定係黃gphone比左錢

佢第4頁都發過回覆架

好明顯係無視啦

民粹主義害死一個國家，糖衣毒藥

對中國嚟講未必係壞事，美國愈亂，中國愈穩定

樓主識唔識字？

去前問下係咪黑人先

連燈仔都差唔多, 個個盲撚加未審先判

好詳細

屌頭先推咗

樓豬誤導大家有咩居心？

共和黨州家下好正常。

NICE

你睇完上面班人既偉論就會發覺成班都係圍繞住個錯既前切去9 up
本身心裡面已經假設左係某D人搞事肯定係佢地既錯

dEfUnD tHe PoLiCe

the only thing to stop a bad guy with gun is a good guy with gun